{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 지리산 반달곰민박(뱀사골,펜션,계곡) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせには、予約された人数に追加で人数が入る場合はご連絡くださいという案内があります。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 お客様は入室と退室時間を遵守しなければならないという案内があります。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペット同伴の場合、追加料金が発生し、小型犬のみ可能です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約された人数に追加で人数が入る場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約された人数に追加で人数が入る場合は、ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、入室をお断りされることがありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が誤って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 500
    }
}